
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les choses évoluent , mais nous sommes loin d ' avoir atteint une vision commune , ce qui signifie que le rôle du projet peut être crucial dans la restructuration du débat , notamment en donnant à voir les conséquences spatiales des différents choix stratégiques , entre atténuation et adaptation . 3 .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les choses évoluent , mais nous sommes loin d ' avoir atteint une vision commune , ce qui signifie que le rôle du projet peut être crucial dans la restructuration du débat , notamment en donnant à voir les conséquences spatiales des différents choix stratégiques , entre atténuation et adaptation . 3 .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les choses évoluent , mais nous sommes loin d ' avoir atteint une vision commune , ce qui signifie que le rôle du projet peut être crucial dans la restructuration du débat , notamment en donnant à voir les conséquences spatiales des différents choix stratégiques , entre atténuation et adaptation . 3 .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, choix ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les choses évoluent , mais nous sommes loin d ' avoir atteint une vision commune , ce qui signifie que le rôle du projet peut être crucial dans la restructuration du débat , notamment en donnant à voir les conséquences spatiales des différents choix stratégiques , entre atténuation et adaptation . 3 .
No features found.

